突發！！明日元朗！小心高空擲物～

各位小心！班仆街分分鐘已經準備左係大馬路兩邊大廈天台投擲屎彈之類～如果9衝上樓捉人好蝕～因為唔知對方有幾多人幾多武器！
建議有住元朗嘅巴打幫手放下無人機睇睇各天台有冇乜野異樣！

自推

推 唔洗fact check

確係有咁既機會

膠左！係今日元朗！Anyway, 大家小心

買完老婆餅會小心留意,多謝提醒

搵巴打裝頭頂 can

遠離建築物

朋友send俾我～未知真家假 唔想大家有事～唔係想制做白色恐怖

幾年前見過

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

有冇無人機可以用下

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？
8. 今日瘋狂捉人身份證，
然後對比電訊商資料點應對。

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

有冇可能呼籲全部人全場開遮擋鏹水屎彈

推小心義士

用遮羅
班鄉黑再玩既
我唔信香港人唔發脾氣羅
到時過百萬人入元朗睇下佢地可以點

識得開遮果陣已經有人中左招.......唔想有人中招

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

一入即開遮

推

幫推

咁咪唔撚行街 直接去元朗站囉